［23條立法］某Facebook群組聲稱其支持網絡23條立法 但發佈內容卻...

Name:全民推動23條立法
各位點睇

認為係2次創作既比
唔係既比

政治台無人問津